古董廠機值唔值得升級

屋企部廠機dell用左都有5年
已經慢到不能接受
唔知轉唔轉 ssd好 挨多幾年好？
i-5 2320 4GB ram
廢display卡 GF405

文書機

可以加crucial mx 300 275gb ssd
可以玩多三年

打機:成部換
文書:加SSD夠

thanks

換SSD, 加ram 到16GB

我部機用緊i5 750 升完無問題

有閒$換1030

SSD.
100 蚊買多條二手 4G RAM
重裝WINDOW 摌鳩晒原D廠垃圾軟件

升，換ssd，就算第日換機都用得翻